深圳買樓要奮鬥幾多年？

唔洗奮鬥，靠父幹、拆遷

做雞

被訪者無樓淡嗎
個撚個都話買既

淡淡話齋，無野係只升不跌的

深圳樓買唔過啦
有價無市 租樓回報得1%
租最抵 最緊要係好多外省人黎打工 退休就返鄉下

深圳人工搵幾多？過唔過一萬

淡淡發現

講深圳樓 不是香港樓

深圳做雞一蚊q
要做到閪都化灰都未買倒

好多靚女

仲有100蚊嘅雞叫咩 屌你老母

你唔識路姐蠢閪
我唔明去得叫雞d人會揀老雞，又老又貴
d靚妹平到仆街，比人屌既次數又少d又乾淨d，但無人揀

深圳已經有部分樓價超越左香港

一撚樣姐
香港深圳樓基本面一樣